PS5最新不兼容PS4遊戲名單

美服官網新鮮出爐, 宜家試左4000+隻PS4 GAME嘅RESULT
暫時有10隻係PS5玩唔到

PS4 only games
While the majority of PS4 games are playable on PS5 consoles, below is a list of PS4 games that are playable on PS4 only. On PlayStation™Store, PS4 games that are not playable on the PS5 console will be marked with ‘Playable on: PS4 only’.

PS4 only games:
DWVR
Afro Samurai 2 Revenge of Kuma Volume One
TT Isle of Man - Ride on the Edge 2
Just Deal With It!
Shadow Complex Remastered
Robinson: The Journey
We Sing
Hitman Go: Definitive Edition
Shadwen
Joe's Diner

This list is subject to change and excludes demos, media, and non-game applications.

有無人玩過呢個list d game

係咪全部都係indie嘢嚟

hitman

Hitman Go

隻hitman好似係1代唔係2代

hitman go 嚟
唔係正傳

hitman go手機有得玩。

其他就真係唔識